2018年網上睇劇個player冇得較倍速係垃圾

ching點睇，D古裝大陸劇8X集一定較快睇